遲d可能係警署行過都拉你

真係離撚哂大譜